攞塊鏡比狗望下自己個樣

烏克蘭革命個時啲示威者會攞塊鏡比啲狗照下自己
通常人係衝動嘅時候見到自己都會停一停
發夢成日見到啲長者企係前線唔走
咁樣都可以保護下佢地

推到前線變落地鏡

自推

召喚戰士入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

推

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救